\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[export]{adjustbox}

\title{Tournées de véhicules autonomes : synergie entre optimisation et apprentissage.}
\author{
  Simon Mazenoux
  \and
  Niels Minssen
}
\date{}



\begin{document}



\begin{titlepage}

\begin{figure}[ht]
	   \minipage{0.6\textwidth}
			\includegraphics[width=7cm]{img/Logo_ISIMA_INP.jpg}
			\label{ISIMA}
	   \endminipage
	   \minipage{0.5\textwidth}
			\includegraphics[width=7cm]{img/limos.png}
			\label{LIMOS}
	\endminipage
\end{figure}
	
\begin{center}
	\vspace{1cm}
	\textnormal{\large{Rapport d'élève ingénieur \\}}
	\textnormal{\large{Projet de deuxième année \\}}
	\textnormal{\large{Filière : Systèmes d’Information et Aide à la Décision \\}}
	
	
	{\let\newpage\relax\maketitle}
	
	\vspace{5cm}
	
	
\end{center}

\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
	\textnormal
	{\large{Responsable ISIMA : \\Philippe Lacomme\\\\}}
	{\large{Responsables entreprise : \\Omar Rifki \& Thierry Garaix\\}}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
	\textnormal
	{\large {4 avril 2022\\}}
	
	{\large {Durée : 60 heures\\}}
\end{minipage}

\vspace{1cm}
\textnormal{\large {Campus des Cézeaux. 1 rue de la Chébarde. TS1 60125. 63178 Aubière CEDEX\\}}


\end{titlepage}

\newpage
\addcontentsline{toc}{subsection}{Remerciements}
\subsection*{Remerciements}
Nous tenions à remercier ...

\newpage
\addcontentsline{toc}{subsection}{Résumé}
\subsection*{Résumé}
Résumé

\addcontentsline{toc}{subsection}{Abstract}
\subsection*{Abstract}
Résumé



\newpage
\addcontentsline{toc}{subsection}{Table des matières}
\tableofcontents

\newpage
\addcontentsline{toc}{subsection}{Table des illustrations}
\listoffigures

\newpage
\addcontentsline{toc}{subsection}{Introduction}
\subsection*{Introduction}
Blabla



\newpage
\section{Contexte du projet}

\subsection{Introduction au DARP}

\section{Réalisation et conception}

Salut





In this document some extra packages and parameters
were added. There is an encoding package
and pagesize and fontsize parameters.

\section{ bibliographiques}

\end{document}